What we can do for Hong Kong

好開心見到最近連登多咗人講政治
名校secret收皮都證明咗其實我地係有力量去改變現況 即使微不足道
香港冇一個政治領袖 加上呢幾年嚟產生嘅政治無力感 令到我地更加消極
但係我相信 至少我地可以做到呢幾樣野：

教育
每個人都可以參與 就算唔係教育工作者
而家政治做緊嘅野就係透過社教化潛移默化地向下一代洗腦 做得非常成功
而我地要做嘅係對抗呢個意識形態
向學生同新一代宣揚本土文化
作為老師嘅你，可以向學生講多少少政治
令到佢地留意多d時事
迫佢地寫多d繁體字 教佢地正確嘅歷史
作為家長嘅你，家庭對小朋友嘅影響非常大
未必要將自己嘅立場套係佢身上
但一定要培養佢地思考能力 仲有對社會政治嘅觸覺
唔好好似港豬廢老咁隨波逐流
如果你同我一樣係個廢青，亦都唔係咩都做唔到
要堅守自己信念唔好動搖 知道咩係公義
得閒同屋企人朋友講下政治 要知道輿論嘅力量係非常強大

網絡
呢樣野唔使點講
八成連登仔都係鍵盤戰士
互聯網嘅影響力係非常大
基本上你既一言一行 都會影響腦荀都未生齊嘅小學雞
所以港共先要洗咁多錢養班五毛
對於唔公義嘅事千其唔好手軟
要狙擊到底 就係一個正評負評
都會有連鎖效應
記住 我地要奪取話語權

個人
個人方面做到嘅野好多
第一當然係要擁護本土文化
要有原則 例如唔好寫簡體字
第二係行使公民責任
就算係投白票廢票都好 都要去投票
唔投票就等於放棄咗最基本最僅餘嘅個人權利
最後一樣都係最難做到
就係個人修養
睇多d書 當有朝一日有人challenge你嘅時候都有理有據 令到人信服
另外就係要證明自己同班冇文化嘅建制廢老唔係同一個水平 令到下一代知道邊個先係代表真理公義

到最後最重要最重要嘅係勿忘初衷
我知道條路會好難行
好多人都會為眼前嘅利益誘惑
為五斗米折腰
或者日復日厭倦政治 甚至潛移默化地認為一切係理所當然
但係我相信 香港嘅未來其實係掌握係我地手上

What can we do for Hong Kong

我地係打緊仗

五毛人見人愛

leave this city.

個個都話想走
又有幾多人走到
既然走唔到 就諗辦法去改變

諗辦法走易過諗辦法改變

駁唔到

支持回歸中華民國

香港嘅未來其實係掌握係我地手上